每日番工心情都好似坐過山車

每日都經歷挫敗，覺得啲野根本做唔完
好想辭職
跟住放工前又會覺得份工唔錯同埋充滿希望

有冇人同我一樣？

我都覺好似過山車 明明我畏高都係咁迫我上去玩

每日返工都要諗點樣扮工 好辛苦
利申 廢柴

每日返工就由朝做到晚 OT埋先做得切

慘撚過過山車，過山車都叫做好玩，
返工完全唔好玩

每日都做錯嘢，但老闆又無屌我